［求教］依家擺酒有人數上限20人？

小弟黎緊5月係酒店嘅酒樓擺酒
但酒樓同我講最新法例規定每台4人，最多20人
即係我擺得20人
佢suggest我分兩日進行
每個section 120 mins, 每次20人
Total 10個section

請問有冇新人黎緊擺酒？
你地點安排？

Ps. 平時食肆都4人一台，不超過座位數目一半就ok
我完全唔明我擺酒間酒樓咩logic😩

關酒樓乜撚嘢事, 係港共規定

於酒店以外的地方舉行婚禮，人數由50人收緊至20人，期間不可進食
於餐飲處所分為2個類別：

類別A: 可堂食至9:59pm，婚宴每檯人數最多4人，最多20人，同時不可超過通常可容納人數50%，且需要所有進入者手機掃描「安心出行」或登記

類別B: 可堂食至5:59pm，婚宴每檯人數最多2人，最多20人，同時不可超過通常可容納人數50%
唯兩個類別均：

只准於餐桌上飲食時不佩戴口罩
敬酒時，新人團隊不可飲食及須佩戴口罩
不可進行現場表演或跳舞活動、卡拉 OK 或麻將天九耍樂活動

你未婚妻知唔知你未搞清楚就屌酒樓咁撚蠢?